Ke$ha改返做Kesha重出江湖

之前俾經理人搞到好慘

希望佢做返自己出多d好歌

好聽

好聽
大隻左好多 睇見都心UP

好正

估唔到會繼續唱下一個期待既係avril lavigne